Изменение статуса товара "хит продаж" на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: dev557755

2. Продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

3. Тестовая админка - https://test2.stroyrem-nn.ru/simpla/index.php?module=OrdersAdmin
Логин: test
Пароль: ND0XZrgd9fP0

* Предусловия:
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

2. Так же в другом окне или в другой вкладке открыта админка;
3. В админке нажать "Каталог";
4. Выбрать вкладку "Товары";
5. В правом меню выбрать "Рекомендуемые", "Штукатурные смеси".

1. Шаги:
На сайте нажать кнопку "Хит продаж".

* Ожидаемый результат:
Отображена часть товара.

2. Шаги:
Сравнить товары в админке и на сайте.

* Ожидаемый результат:
Товары в админке и на сайте совпадают.

3. Шаги:
Нажать кнопку "Хит продаж".

* Ожидаемый результат:
Отображен весь товар (штукатурные смеси).

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 21:06 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-21 | 21:08 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 11:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |  

* 
Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 21:07 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 21:09 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 20:20 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 08:23 | Chrome | SKIPED | Chrome, iphone | SKIPED | 2023-09-17 | Виктор